你班五毛狗記唔記得中大比人圍左一整日呀，慳d啦柒頭

屌你老母